[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (813)

水手加油

正評狂贏錢 俾機會我派

渣ga

Push this

忍唔到負評

繼續負皮

I am sorry 手足

自膠了

開錯

輸到懵左？

又撚賭仔
負評

ching 有無路數帶我做呀

跪求正評

我比左正皮

我比

2個其中一個正皮係禾

普b開 要贏了

今日人妻冇搶1001 SO GOOD

而家先睇到

水手廢撚過南華

掃細波o唔ok呀？

有一個我

關你事？

Go

反cup

黑！

即場3.5練心了

澳職應該要有降班機制

黑入多粒！

黑鎮襟屌到水手起唔到腳
有冇人知係咩事

串左天龍濟洲廢鐵廢車w

過左數

黑城=涼介 水手=京一

6點有全南天龍
Allin首選

Jj聯串咩好

頭先咁耐都未開波就係等黑鎮過數

半大

冇角球咩玩法

2:0

2-0

2-0屌你

半大搞點

2:0..fuck

半大了

唔好再入了

GOALLLLLLLL

爽撚到喊

輕鬆

黑鎮入波能力太強

見係職業球隊就買嗰班 唔好賭啦

痴撚線

人心惶惶

bin

澳職真係垃圾到 黑鎮城

入球冰封俠

屌你老母水手

燥

水手廢到

冰封入球啦仆街

2-0咩彩都攞曬啦

點解無人信我

3.9客晉

澳假假撚到

下半場分分鐘2:4

3:0

我信左毛毛個阿婆

全南天龍

屌你 停啦 唔好再入

半場後再入

GCHI

入幾多C好? 等6.5 定7.5 ?

算啦 澳假太假唔怪得手腳會睇錯 班撚屌on9

黑鎮市個名都型過人 中岸水手成個on9名典然

冰封入球到完場 發動神蹟

全力支持

0c

炒炒炒

又係你Ching

highlight錯

開波
南哥

主ng

刷c

水原藍翼

0-1 名古屋八鯨

係我呀 神蹟屌波

2:0夠啦 收手

特登

CASHED

Still 0c

1

入球急凍俠

天龍半大已死

買左反cup

客first c goal

又刷

咁假真係練心

全北讓和串制鐵讓和

成40幾倍

繼續刷

C黎料

清買左咩要黑入咁多

W喳

不了2:0完場又得唔得呀

說好的大波呢

最緊要半場2-0

2.5S?

入球冰河俠

澳盃全下盤

2:1

屌你老母

2-1

2.5s is gg

nba

2:1 不得了

不要再說了 神奇半2全2 發動

我聽到反cup既號角響起

發動不了

真係唔好再入了

發動失敗

唔洗講咁多喇.....

半場和埋佢 橫掂都爆2.5細

收工又一日 黑鎮城踢成點？

NBA

呀南哥肯做野未

有種半3全3 益下黑城兄弟

天龍
全北讓和串制鐵讓和
水原

角球中位好硬

3.5s jump

光洲客+1

咁認真踼

澳假d火焰時段式刷角
馬會都驚

唔好再入求你

天龍唔入比人入啦

係幾好 不過光州西到仆街

地龍！

已經買2.5/3
都爆

濟洲聯入未

入夠喇 刷角好冇

天龍1:0

全南天龍 1-0 尚州尚武

南哥開始做野
唔洗你教

水手咪撚玩賭仔啦 輸多球齊happy

半主集氣

天龍入完比人入啦

天龍入多粒

不了

買唔切正氣天龍

3:0了

不了 就咁完把啦

可以

中岸水手

天龍開大

究竟3.5s 點補先可以輸少啲

天龍

天龍唔入比人入

3.5b

跳落大峽谷

客晉

無入球

就係玩角啦

接女朋友，跟住不賭了

雲羅里八戶1-1 名古屋八鯨

FAKE

召喚rojobb幫我屌半大

水手角大買唔買得過

彃出彃入點報呀

想入

3c

有冇機10.5b

想羊錢

OK

冇話冇可能 尋日果場十分鐘唔知3定4c

水手下半一定刷

唔好再入

天龍 半大OK？

天龍半大慘死

要入都主入

same

賽前11.5

樓主有冇跟我半主

實刷角

U buy i buy

乾坤一開, 三七氣流一轉
天龍半大2粒,
乾坤一開, 重差一粒

水手對家頂住

跟球探幾準

ok

最後10蚊買左4.5細係咪好傻豬
如果中左派1個10蚊

屌追和先啦垃圾水手

其他隊咁認真既

水手9.5角大已入

咁都有4角....屌那星

me了

lm

上武比人屌多球啦 垃圾

Lm

想入8.5b就封 屌你

刷角手

我記得你係反手

一樣
下半場應該60開始黎料
60前有8.5就入

屌你啦 完場了咩

5c了

悉尼FC咁勁咩

我買左半主@4.00

10.5b

角大gogogo

繼續刷
天龍入多粒

日皇1：2

乾坤一開, 天龍一定
一粒, 兩粒, 三粒, 四粒
重差三粒

同路 高水9.5b

天龍半細死全家

5C JUMP

想入9.5b 2.27 個陣封

終於聞到羊的氣味

9.5b all in 左account 1800$

我了

下半場會變另一隊波
Good luck

刷角

立即刷角

好多謝你 無諗過會有人幫我 真係好多謝你

呢場至少10c吧

導B

樓主人呢

Bigson聽到上哂腦 笑4

冇12對唔住賭仔

@小菊

回返高水入角大

12

想買多注主勝 @2.13

小菊不在 你地就勾3搭4
同佢一樣都係臭g

@小菊[/quote]

半大開到,希望你會比1Q阿滾水

笑4

小菊不在 你地就勾3搭4
同佢一樣都係臭g[/quote]

佢單戀哥

想買JJ聯盤 有冇同路

重差一粒, 走左去邊?
天龍雪嶺, 兩邊快攻
乾坤一開, 唔入自入, 唔需要等車

3.5/4s
手耳xJJ

蔚山*全北 半大

冇射門,中場打邊爐天龍半大已死

天龍 比多粒 唔入比人入

水手cup到嗎？

水手要冰封角好無

不

半3全3是夢嗎

天龍鳩猜 痴撚線

頭場有大波唔買,走去買角大

Samsung入未

睇左陣365,成班打邊爐

Fc 首爾 三星叫爆區

手耳羊波唔該

本來唔想串廢鐵 但買唔切天龍...
首爾
制鐵
濟洲

半5啦 有機既

下半會刷

攻到封盤唔入

汽車
廢鐵
NBA未

足假杯
珀斯光輝
中岸水手

屌多野

天龍食屎 玩完1球打邊爐

全南，江源，三星

浦項制鐵 1-0 FC光州

鐵1-0

天龍全隊爛賓周

仲想打廢鐵唔入俾人入

蔚山現代 0-1 水原三星

廢車 點 入未

無買蔚山 硬係覺得佢會今次開大了

天龍開唔到半大
我幫晒天龍投胎, 閣下意思如何?

三星屈撚到

正氣水原

三星場場都咁勁

廢車入未

賭仔希望

度緊下場 放棄了

江源

廢車咪玩野。。。串左你-1

首爾
制鐵
JJ

6c

首爾

首爾入未

加油,下場再幫叫

首先廢車要俾人紅牌先

手耳 jj

天龍準備爛賓周啦
斷me 3x1

水手咁快刷 唔玩了

9.5b go

人妻

廢鐵唔入比人入感謝

尚武會完上半前入一粒

水手-5c

佢單戀哥[/quote]
今晚唔準你掂我

上武4連C都唔入

11.5b

9.5大 gogogo

制鐵 2:0

今晚唔準你掂我[/quote]

fake

屌fake乜呀

江原

半大呀廢鐵

廢車上

手耳

今晚冇得拮拮

江原又細波 屌你

水手俾多5角

講撚完未呀
想嘔

融c plz

9.5b 屌 快d刷，

廢鐵半大報驚

水手追和

屌細波爆

水手 2:2

唔好再騷擾小妹啦你

想睇終極反cup

普巴反cup叫糊

我小你呀

角大

垃圾黑城 真係好撚癈

江源唔識入首爾入佢老味啦

要嗌邊邊好 兩邊都有人買

角呢

車 1:0

車好球

支持

唔通真係cup

手耳廢到

琴日支持我利既手足已派

角呢 差六隻

7c

又買中無波入果場 唔好咁對我啦 首爾 韓假劇本入波再比人反杯啦

全大定半大 小妹幫你嗌爆佢

2:2完場啦
10蚊都呃

反手狗

19067645

角呀 9.5b

全大

江原殺佢老味

cup未水手

全北

似你啦2邊不是人，死人妖

首爾唔入俾人入啦

全大只需10分鐘

開完會2:2 買左7.4倍cup

頂住2:2

浦項制鐵 1-1 FC光州

廢鐵1:1

難聽過粗口

廢鐵

中我派呀

水手cup

我

me

水手反cup 7.4倍

派

開多次會

派反cup子可反cup

派

再開會 2:4

我唔記得7x21買左乜

留名

是但啦中硬

首爾開大

2:2完場please

9.5b

水原1:1

派唔派冇所謂，比普巴贏啦

半大！

傻系，block埋你

停晒角 死幾多件

首爾肛完快d入球nba 🙏🙏🙏

首爾中伏 ？

係

小妹唔知頭唔知路喎

首爾中伏

有冇人買jj聯

大波定首爾win呀導b

老老柒柒，有幾多手足買曬5場大過關

屌岸9水手快撚d cup啦
個細都爆哂啦

刷角呀

Win

我未爆
咪搞我

真係唔屌唔鬆化，今晚屌死你

阿霉！

水手反cup

唔貪心 3:0 就夠

天靈靈地靈靈 角球速速顯靈

串咗4場

2:2和氣收場咪好囉

有無手耳

走啦你 小妹淨係俾導b掂㗎

人地黑鎮射3球就有你兩球
水手你射12球起碼都4球啦入

刷角喇

首爾半場2球定下驚先 要求唔高

又冇角

普巴你同我搞掂佢

現代1-1

蔚山現代 1-1 水原三星

中岸水手12c-5

蔚山 1:1 屌你

三星1:0

制鐵半主

嘩好多人 好開心

2:2上岸啦
水手無謂再攻

輝輝再中！

365不轉

總係唔買先正氣

汽車唔入比人入

水手角呢

水原入波啦屌

首爾入波啦

賽前11.5 比我抖下得唔得 半場前行上天台 半場落番黎 依家又行緊上去

20分鐘5c ok?

轉了

9.5角大又中伏

現代都識入波

現袋都入到波 首爾你唔係唔入呀

中岸水手12c-5
天靈靈地靈靈 角球速速顯靈

力頂2:2

叻叻

車唔入比人入啦

首爾 江原

江原1:0

首爾唔入比人入

水手唔刷角學咩人做水手

另外兩場澳洲都上盤
唔係得你職業隊玩野呀

車都係唔入比人入

我想贏番小小錢玩今晚炸

今日劇本同琴日掉輸 澳假真係有料到

買角比佢撚狗咁撚

死到唔落8.5 垃圾馬會

三星，水原

做咩冰封角咁殘忍

8c

JJ聯

20分鐘呀水手
咪撚學臭西悉d仆街野加時贏

三星，江原

發揮澳假精神 10分鐘刷3c

中岸水手12c-4
[red][size=6]天靈靈地靈靈 角球速速顯靈

角球任開
只求2:2完場

首爾入佢啦

中岸！！！

水手3:2

車唔入比人入

角呀屌你

車

JJ

水原

中岸水手12c-4
天靈靈地靈靈 角球速速顯靈

2:2

9.5b呀

車 2:0

即場快刷角！！！！！

唔洗叫角 根據琴日劇本 今日應該會角細

廢車好球

水手11c

咁多半大又買中0:0波

水手-3c呀 屌你

隊隊入波係差首爾😓😓😓

c呀

水手咪攻
2:2

正氣車

攢耳會輸埋

全南天龍 2-0 尚州尚武

天龍 2:0

水手

水手求下你比多3c

屌你垃圾水手90分鐘前好贏波喇
食大力菜變大力水手啦

come come come

水手快刷角！！！！！！

水手入球！！

水手肯入未？

水手刷角 please

水手俾半格我收課啦

浦項制鐵 1-2 FC光州

光洲2:1

求下水手做下好心

角呢 四隻都冇 食屎啦

水手刷角呀

人地半場開全大 垃圾首爾就

唔刷角點羸呀水手

冇串果場就半場全大

三星 首耳贏波啦屌

濟州聯 1-0 大邱FC

JJ聯 1:0

屌撚死戇鳩首爾

韓職六場全大

濟洲聯1-0

希望佢輸埋 唔刷角

黑鎮市足球俱樂部 3-2 中岸水手

濟洲聯7點開波都早入波過首爾

上次斷蔚山 今次睇黎斷首爾了

On999999999

人地7點開波都入波啦，垃圾首爾

FC首爾 blacklist

3比2係咩事 我個盤呀..

黑鎮勁到

天龍 廢車開大

8倍主爽到

首爾苦主

水手快撚D刷角反cup呀

唔刷角有報應

即場9倍客勝冇買

仲係2-2既 365

禁屌全場
人地射得幾腳 入哂咁滯

開到主贏 11c 派2個100

依句真

水手抵死

LM

lm！

浦項制鐵 2-1 FC光州?????????????

濟洲入多粒

唔通可以奇蹟3-4咩
仆街黎

快大jj

浦項制鐵 1-1 FC光州?????????

365 2-2

9c

個嘢壞咗

首爾肛洲兩隊仆街死啦

-2(

1-1先岩

中岸水手12c-3
天靈靈地靈靈 角球速速顯靈

agger

-2c

真係 水手假希望

集氣11c

屌你Samsung

首爾求下你大啦

水手on99

1條2串1 追哂個本了

9.5b 呀水手

又變返1:1?

人戈這次都呢句
禁屌輸
俾人禁屌又輸

水手死全家

水手快連兩c呀

首爾入未？

俾多兩c

差幾秒就入到8.5b

可唔可以琴晚咁瘋狂刷

水手2c

9.5b 快刷

濟洲入多球比返個本发

濟洲

反cup失敗

水手刷角jj大

水手 唔刷角有報應架

追到本了
今晚可以KEEP ON

三星 首爾 又再屌過

水手 10c未

水手反cup到切j

水手刷未

-1c

11c

買親角大都差1c 屌

半大又1k

快啦 我買多咗注10.5 唉

水手cup到我派哂條飛既錢

11C己死

收到天龍1 k既話派得
今日+4.5

刷啊屌你老母臭閪廢閪水手

11c ar diu

3:3

10c未

俾多c

87分鐘-,-

唔撚係拿波同個閪盃
比人屌啦盃賽

連c呀

我呢🙁

Me

俾多3角我啦 屌

水手廢到連c都唔刷

加油呀咁多位手足
豬左都唔好放棄 入錢再賭

俾多兩入球啦屌

快俾角

補幾耐

快俾c

1角心足

連2C大家開心

聯賽14中11好撚有火
今晚唔收手繼續推

俾c

爭果1c

垃圾1c都無

得毛毛贏

10c

11c

未

刷多下

9.5b cashed

jump

9.5c呀水手

10。c

10

10c 完..

ft 3:2
10c

10cjump

好感動

我屌你老母

Cash

成功

收四注
黑FG 2.72倍
黑半主 4倍
黑全主 5.1倍
黑主勝 8倍

ln

平安鐘爆未？

屌差1c

長毛派me

求派

濟洲半大

笑到我 指定我一百！！

留名既抽一個派100比我

有料

又唔叫人補

8.5b買唔到無買9.5b 真係中位數

派我會連贏

濟洲快大

派me

廢鐵原來og

江原
三星

無人信我話黑

濟洲入多球

全南天龍
頂住

派？

濟洲快全大

我信

屌你天龍開大

我屌9.5s 最後比人絕殺

人地即場8倍

輸光光
話我反手既巴打食屎啦

快撚啲開半主半大啦

水手 抵死啦
唔撚刷角

lm派me

今晚又有拜仁
有冇人識買

首爾互轟

細

對家上樓

手耳 三星

好彩唔洗係碼頭露天痾屎

拿波里客勝

衛山紅

蔚山rc

Allin多次拜仁半主

破產了 求派

恭喜

首爾全大我派你

又走數呀食屎狗

派我得唔得？

三星

信gel頭狗會找數

三星
江原
快入

廢鐵入未

機會黎喇水原!!!!!

CFU,條友走數狗黎

我可以嗎

支持呀

濟洲大未

頭先水手好早要左9.5s
比人nba

鐵！

好 首耳上呀 大球

不了
江原上好D

有你就幸福
以為改個柒名贏錢達人冇人認得你呀

真假巴之前派過我 如果廢鐵首爾濟洲大波到我派返你

全北洗唔洗咁正氣

水手對家爽撚到

又要聽情非首爾

全南天龍個大冇啦
冇諗過對家入唔到波

天龍大未

連勝中屌你
半大仲唔派彩 懷疑想cancel，比人屌啦
頭10抽1

汽車咁正氣既

同我利一樣咁正

天龍開大呀 差你一粒咋屌

4串1頭關 後面果啲仲要好似樣

車車 不負眾望 又開大

我6串1差天龍大同首爾入波

車3:0

連推左兩口
第三口水原盤
要贏呀

全南開大 屌你

集氣

濟半場2:0啦唔該

輸了20k了 要跳

現代 又玩紅

濟洲唔入比人入啦

水原唔入比人入啦 求
首爾唔該要1球

咩事豬咁大

天龍 我屌你老母絕殺未

首爾入未呀

入啦

廢鐵cup啦你老味

濟洲都半大

濟洲絕半大 天龍你2.5b 都開唔到

秒goal

泡茶咁正氣

求派我
今日好黑

JJ聯2-0

爽

睇嚟天龍個主場長大今場會斷

廢鐵 唔入比人入
三星紅左都唔入？

快手入多粒全大

天龍開大 最快既100

人心巴派我 你個天龍

先知

全南天龍場場開大今場就開細屌
6串1斷佢其他都開曬on9

水原入未？

JJ濟正氣

賤種

三星入啦
江原都入啦
贏哂就得

天龍絕殺開個大比手足

首爾可以出劇本啦 比人反杯啦

光12m

首爾1:1

屌咩料呀首爾

假撚到2分鐘2球

全部開大 天龍細既真係針

奶晒嘢啦

制鐵
首爾
濟洲

手耳唔會令我失望

屌你老母 2分鐘開大頭先又唔入？

制鐵1:2

首耳 三星入啦

首爾反吸

已斷

垃圾全南天龍

廢鐵我屌你老母

廢鐵輸1球og1球pk唔好去死

三星入多粒

制鐵對家
幾撚多場不勝呢隊垃圾
中左佢2次伏

鐵 2:2

戒到賭派100 頭5抽1

2-2？

假到

三星入啦
江原都要入

次次聽情非首爾 首爾都會輸

首耳三星 屌撚死你地

鐵繼續入啦屌

廢鐵超廢的

首爾 濟洲 比多粒

，

垃撚圾全南天龍 其他真係大撚哂 屌你老母臭閪

首爾快快比人杯啦 次次都係呢種劇本架啦韓狗

鐵入多兩粒派100

[img]

可唔可以比我中番次

全南天龍果場冇12m俾紅牌有咩用

又秒super

你實戒唔到

水原,江原

我龍韓k下盤王
禁屌

屌你老母天龍

算啦，佢主場我追咗佢幾口，救咗我幾次，要屌屌對家唔識入波啦

全南狗死全家ok?

做乜春

首爾輸緊1-2？

點解唔4串5

就快
水原,江原

鐵我屌你老母！

三星入多球

3串1 輸半輸半全格 係咪都要輸

係wor 注串1唔慳得

賤種龍 死全家啦

1001

任屌啦第2第3跌到第7

鐵 3:2

浦項制鐵 3-2 FC光州

3-2？

想要咩鐵

1001係我係我 橫睇掂睇都係我

鋼鐵

我 無錯無⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃

可唔可以搵人派我起機

制撚左3個月鐵
8月唔通終於

首爾隊垃圾入波未